\section{Famille  \index[noms]{, Robert the\_Devil} /  \index[noms]{, Herleva}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1525_I1526}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert the\_Devil  \index[noms]{, Robert the\_Devil}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Richard\_II of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_II of\_Normandy} \textit{[... - 1026]} et de Judith of\_Brittany  \index[noms]{, Judith of\_Brittany} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Richard\_III of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_III of\_Normandy} \textit{[... - 1028 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Richard\_II of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_II of\_Normandy} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1026}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1035}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Herleva  \index[noms]{, Herleva}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1525_I1526.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : William\_I the\_Conqueror  \index[noms]{, William\_I the\_Conqueror} \textit{[07/1113 \footnote{.} - 07 sept. 1087 \footnote{.}]}.
\clearpage
